知唔知阿凡達嘅職業係乜

名偵探，因為名偵探ALL藍

名偵探all藍
全部名偵探都係阿凡達
唔代表阿凡達就一定係名偵探

noted with thanks

好撚低質